香港新晉Rapper 地拖頭「Young Blue」新歌 － 念念傷口

唔知大家仲記唔記得十月傳奇dreadlock「地拖頭」
佢今次出咗首新歌叫《念念傷口》！但係冇咗個地拖頭有D SAD咁囉

較個1.5倍速聽都可以

好想知點解佢唔用返個地拖頭拍